小弟今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

生日快樂呀樓豬

真係多撚謝你

Happy birthday

多謝

連登有愛

仆街啦你去

同一日生日
生日快樂啊巴打

Happy birthday to you

Happy Birthday

喂！生日快樂啊！

我都係今日生日

生日快樂

生日快樂喎

年年有今日

生日快樂 樓豬